有冇人係尖沙咀見過紅色嘅免費入場劵？

岩岩行街發現係金馬倫道好多鋪頭門口都俾人放左兩張紅色底，大大隻字寫「免費入場券」，細心少少睇會發現上面寫住細細隻「上天堂」三個字。

有冇巴打留意到係咩黎？

上天堂

簡體字bo

利申：唔敢執起黎睇

冇人留意到？